邊間強迫金最好？

以前話永明
但原來話北美基金都冇

想問有邊間係好？

睇下佢啲強積金組合

即係 行業基金

行業基金有騰訊匯豐

點樣查到 佢官網唔見有

睇返佢啲季度回報文件

宏利 市場一哥
有北美基 獨家康健護理揀

宏利最貴

管理費

連燈仔隻隻都話唔好 乜而家有好多選擇咩

來來去去咪又果幾間，hsbc中銀呢啲唔洗諗

永明信安宏利都話唔得，咁其實有邊間係ok?

貴有佢原因
起碼有北美揀同有agent跟進

咁有冇邊間又平又好？

agent 跟咩？ 多餘

宏利 5仔
北美 美股

mpf 冇美股買, 你入港股真係把撚

5仔係咩

5號仔呀

打漏字, 自膠

其他有北美mpf的公司，管理費唔使1%，
而且唔見宏利跑贏

All in HSBC自選美國股票基金是常識吧！

Y?

強積金係長期投資，美股表現未來一定最好。過去十年，回報最好嘅，都係美股基金。咁多個美股基金，HSBC自選美股基本管理費最低(0.79%).

但有人話而家美股高位?

同埋如果想整合HSBC強積金就咁去銀行申請?